今年jupus揀科一定唔揀BBA

Bba真係無咩用，讀啲computer science嗰啲仲好